
\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{color}
\begin{document}
\color{blue}
\section{Introduction}
\section{Description du projet}
\subsection{ Exigences fonctionnelles}
\subsection{ Exigences non fonctionnelles}

\section{Contexe du projet}
\subsection{ Contetexe du projet}
\subsection{ Objetif du projet}
\subsection{ Description du projet}

\section{Analyse et conception du projet}
\subsection{ Langage de modélisation}
\subsection{ Outil utilise pour la modélisation}
\subsection{ Diagramme de cas d’utilisation}
\subsubsection{Pour quoi le diagramme de cas d’utilisation}
\subsubsection{Gestion des invitations}
\subsubsection{Gestion des micro-postes}
\subsubsection{Gestion des code sources}
\subsubsection{Gestion de contrôle du compte des utilisateurs}
\subsection{ Diagramme de classes}
\subsubsection{Pourquoi le diagramme de classe}
\subsubsection{Règle de gestion}
\subsubsection{Représentation du diagramme de classe}
\subsection{ Diagramme de séquences}
\subsubsection{Définition}
\subsubsection{Diagramme de séquence d’inscription}
\subsubsection{Diagramme de séquence d’authentification}
\subsubsection{Diagramme de séquence des invitations}
\subsubsection{Diagramme de séquence de partage des code sources }

\section{Implémentation}  
\subsection{ Les langages utilisés}
\subsection{ Outils de développement}
\subsection{ Système de gestion de stockage des données}
\subsection{ Serveur utilise}

\section{Présentation de l’application} 
 
\section{Conclusion}  
 
\section{Références et bibliographie}
\section{Annexe}

 



\end{document}